大家一齊搵呢個黑警出黎

屌你老母死黑警!!!!
好希望你做何妖2號, 俾人起祖墳
強烈希望每人個黑警都受到正義制裁